有朋友係tvb做，話今日張振朗嬲到仆街？

人地安心事件關佢撚事
唔通佢都有份食黃心穎？

心穎實俾人雪, 張振朗兩套擔正既劇都係拍佢, 唔嬲就假, 實變倉底貨

Source呢 9up就得？

咁慘

你當我9up囉
唔信問下做電視台既人
一路開廠一路屌

佢好似有兩套擔正既劇
都係拍住黃心穎
有套諗住下個月播 但應該都可能會被人再抽起 做倉底掛

臭雞累人累物

好呀 唔駛見到佢

抵啦
食左Renci
佢自己都食唔少大波妹啦
抵死

佢擔正=垃圾
而家入倉底咪好

唔洗睇依件垃圾 好

好事黎既 條垃圾都紅唔起嫁啦

點解食大波妹就抵死

錯partners

咁撚黑

兩個一齊收皮

Who?

對觀眾係好事黎

真係恭喜你呀張振朗

整定

順手team kill埋條垃圾

牛下女高音 咩咩堅離地

邊個係張振朗？

黃心穎做左件好事

陰鳩功得黎好撚想笑

我係佢都嬲到爆，
不過作為大氣電波使用者， 我鬆一口氣。

《堅離地愛堅離地》（黃是女三)
《丫鬟大作戰》和《牛下女高音》(女一)，
三套預今年播，應該會入雪櫃了！

證証先鋒4呢？

攬炒

女一

睇一睇賓穎手上個4套劇
出唔到街對觀眾黎講絕對係好事

自己玩死自己

抵喇

大佬我想睇 法4呀！

生累朋友
死累街坊

成日扮cool魔嗰條傻仔

仲要兩套女一

其實係TVB有人做有幾出奇 香港好細架 所以收到風有咩出奇

牛下女有king sir

咁今次又真係幾慘幾黑仔
同當年黎明拍梅蘭芳撞正呀嬌閃卡一樣咁慘

睇佢唔順眼

賓穎落十次地獄都唔夠

我係佢就即刻開心穎片啦
累人累物

對觀眾來講係好事

又幾慘

想聽下點鬧

又真係幾慘...

黎明當年個時都出晒名
張振朗仲係暗星 難得擔正

紅唔起還紅唔起
呢加冇啦啦俾臭雞連累都幾慘

丫鬟大聯盟有洪仔

條垃圾抵撚死

想睇牛下女高音....唔係想睇賓穎 係想睇班綠葉 睇落題材唔錯

兩套劇變 棄將時段貨仔（10：30～11：30，14：30～15：30)

你個名

難為左張振朗 但對廣大觀眾係好事

本來佢今年最多劇上
個個都話佢今年拎硬獎
點知宜家咁開心

好慘好似本身佢地套劇係接鐵探 依家抽起咗 賓穎累人累物

佢自己都好撚花弗啦
咁都唔抵死

愛回家咁都唔換歌
我夠嬲到仆街啦

因為吃不到的葡萄是酸的

播都無得播啦, 起碼等返2-3年

佢自己都係食家啦
只係暗星無人理

慘慘，真係累街坊

做得好呀 淨係識扮張智霖
無料扮四條

反而想知點解個時同陳瀅無搞埋

google佢個名
大頭仲係張智霖張相

學強國 打格換臉

抵撚死

搵唔切人唱掛

可能佢自己想食姣婆穎 但唔成功
你睇下賓穎食親都咁大年紀
明顯有戀兄戀父情意結

好慘但又好好笑

又要重拍片頭
班主要演員排期都要時間啦

邊兩套？

唔鍾意賓穎 不過睇完呢個post覺得賓穎好值得原諒 三色台妄想硬推一件垃圾上位

抵撚死 唔洗見到個on9仔

source你老母咩乜撚都source source source.返學呀？要唔要cite埋？

呢條友都做到男一
咁真係唔播好過播嘅

好呀哈哈 唔洗見到雞wing 本身又唔鍾意張振朗 戲屎 誇張 狗公樣

who jpg.

係醒轉返舊音樂先啦

三色台其實係妄想硬推兩件垃圾上位

抵死

牛一同丫大

可能剪戲份鏡頭 照出街

實播，但放棄將時段

張振朗早前開到聲話想公司播佢套劇

有請小鳳姐

戲份咁重, 好難剪, 剪既話剪埋男主啲對手戲

乜水呀
識你老鼠

慘，用咗咁多時間拍，咩成果都冇

屌咩 女主女三咁多戲份點剪
女主果啲當剪完仲播唔播到一星期
幫個八婆打格仔再聲音經過處理可能好啲

抽起首歌 得純音樂

慘 張生上緊位 比個八婆一野玩殘 屌佢十次八次都唔夠還數

阿Q啲
努力過出過汗都係成果黎架
唔播又點喎
係全劇演員收唔到騷錢慘啫

等價交換

同埋就算播到又點, 討論焦點一定去曬賓穎到, 報銷當練演技算啦

擺倉仲有機會洗底放黃金擺早上/下午棄將時段 898

其實佢仲有極道怪家同機場特警
驚撚咩 果兩套女高音同丫環都係小品劇啫
仲要兩套都係女人戲
個男一都係要黎襯個女既啫
倉底都係賓穎柒

順便雪埋法證4啦

佢自己都唔慌好人
舊年為咗見報 連胡定欣都啃 之後仲用完即棄返去啅後生女

黑撚到仆街

講開又講

高雲翔衰老強
連累到無線嗰套《哪吒與楊戩》永遠不見天日
不過有王祖藍 我諗你地都唔會想睇（我都係）

一箭雙雕 好啊一次KO我最唔想睇又要力捧嘅人

想睇牛下果套 好多甘草演員 故事幾吸引

大陸式封殺咩你估

就算播，都係早/下午棄將時間

有鷲哥添

仲有靚湯

想睇班中年阿伯

樓主坐幾樓識人坐八樓無乜風浪(有冇入房屌我就唔知啦)

yes

故事幾吸引
抄交響情人夢

我屌佢老母啦，條友成日以為自己係張智霖，我屌，懶撚喺度chok咁，好撚想嘔呀

呢獲我撐阿賓妹穎啦

抵 張振朗睇見就唔開胃

嗰班中年綠葉點抄交響情人夢，不如你話男版m club喇

咁辛苦拍完兩套 俾賓穎累死

張家輝牙

呢兩個仆街一齊收皮就皆大歡喜

有套劇準備播
心穎女1 角色做ptgf

其實真係幾慘明明唔關佢事

想問下知唔知點屌 話佢係雞？

TVB 抵撚死, 係咁蝗劇啦, 自己拍埋D 劇又唔播。
套 "堅離地愛堅離地" 拍咗成年都唔播，結果而家想播都無得播

黃心穎嗰啲可能都係外埠再N年後WFC時段播返(即係咩肥婆奶奶扭計骰/戀愛星球人/晉文公傳奇嗰種)
或者隔一排直接掟去星期六日夜晚算(雜警奇兵咁)
再唔係擺臭幾年刪減幾集冷門月份播(巾幗3/流氓皇帝)

《哪吒與楊戩》係肯定永遠不見天日
因為佢係同大陸合拍
原本諗住同步播映做網劇個類（守護神咁）
大陸完全封殺 呢啲肯定一世冇得睇

唔通好似《大秦帝國3》咁，搵刑佳棟對住綠幕拍返幾十集替換戲份？算了吧

who?

天與地咪男版m club

嬲咩啫 本身都冇人想睇你啦

想知公司內部姣精 會唔會逐一劃清界線 封口

同黃浩然拍檔嗰套法證都冇啦冇啦

睇咗六頁圖都冇張
唔search真係唔知佢係邊個

捧到心穎咁勁呀拿 tvb落重佢注
咩都有佢份
而家一獲地圖炮

張振朗咁屎戲拎咩獎

雖然 張振朗 D 戲好屎，但畀個女人咁累法又幾慘

低俗喜劇

最大受害者

鐵探做完套戲本身擔正男主 一個唔該抽起 你嬲唔嬲

支持cctvb幾套戲照出街，但blur左賓妹個樣，一定好多人爭住睇佢仆街，收視大增

抵撚死啦

片頭有賓穎份㗎咩？ 唔係配返首歌落去就得？

龔嘉欣先係，咁難得有套劇做到女一，咁就收左皮
張振朗冇左呢幾套都仲有另外幾套

咁TVB攞咩打viu 429鄧萃雯同秋官

打格仔變埋聲就出得街啦，反正都係垃圾嚟

賓穎+張振朗

ON9，人地恨佢套堅離地有期播好耐，上個月先有期定5月中播，而家搞單咁既野佢唔嬲就假啦

唔知有冇啪過呢 條女咁姣
真係一街襟兄弟

爽呀
唔使睇佢扮chilam

咁佢真係黑仔

張振朗?
係咪淨係識chok樣扮張智霖d 柒頭呀?

丫鬟> 洪永城/臭雞穎主演> 雪櫃
牛下> 張振朗/臭雞穎主演> 雪櫃
法證4> 黃浩然/煒哥主演> 換人拍, 照播

我估係咁

染撚到個頭白曬諗住上位 點知比條賓穎搞到d戲變倉底貨 比著你都嬲啦

其實如果套野未拍完
咪換女拍擋囉?
再唔係咪安排佢拍最後一場戲
話賓穎去外國讀書或者比人劈友隊冧左

拍撚哂做埋後期製作點換呀

賓穎憑咩做女一

個條友呀？屌 二打六

仲好，唔駛睇呢條垃圾
有親佢都唔好睇

未拍咪換人
拍緊咪安排多場戲等佢消失
我唔信賓穎一個人搞到成部戲癱瘓

對於奀星黎講 可能係唯一一次擔正 依家俾條八婆一鑊繞起

先唔好理擔正2打6張振朗
套劇仲有其他演員 對其他安份守己嘅演員公平咩
一個累全家

馬國明 ，郭晉安 套白色強人 或者 黎耀祥 套殺手

得呢兩套夠頂

因為食唔到，所以人地食就抵死，咁都唔明？

黑撚到呢。。

有11個傻柒負評

拍曬啦. TVB點會再放錢落去重拍, 仲有其他演員啲檔期點安排? 不如雪左套劇好過
而家問題係唔俾佢出鏡, 費事俾觀眾鬧, 仲加多場戲安排佢消失?

扮chilam果個？

永遠唔記得個名

拍曬咪更加唔洗煩
冇手尾跟

就係幾套戲都拍完，最大撚獲係有套係重頭劇

仲要第3女主角

心諗碌落少少就有圖知邊個
碌左6頁有多先有樣睇
多謝巴打

最撚憎睇佢
三分顏色上大紅
今次抵死啦

唉25仔

上述67冇事

1152525， 唔比你咁話振朗

多得條八婆唔少

個畫面應該好好笑

公道d 佢都係個扮野節目扮完 有noise
之後扮多一陣就冇啦

屌！追撚左8頁 都冇人講邊位

應該會換嘅，但佢地都無理由換舊歌，可能要拍過片頭同錄新歌要d時間啩

張振朗？WHO？

張衛健既威力對住要入雪櫃既蔡C貝
都搞到台慶劇變年尾炮灰劇

張振朗...

最慘係放係星期六日播,唔係套套好似三個女人一個因咁好彩

法證先鋒4先大獲

慘在要其等騷錢開飯/等緊上位嘅後生演員陪葬

害死人

鐵探，後面等執位，正路係，白色強人提早上，有馬明，但台慶就慘了

有冇人記得嗰個死賤種周街搞女嘅乜撚鬼王大將軍 同張振
朗好撚似樣 兩條仆街都快撚啲死 見到張振朗個死人樣就唔開胃

咁好大機會出馬明

呢條撚屌就算冇發生呢件事都唔慌會紅啦

咩堅尼地其實都可以照播啦 又唔係女一

播黎擺撚咩 成班二打六

邊個叫張振朗？

Fd底喎友情真脆弱
唔知最後會淨返幾個朋友
不過可能最fd嗰班一早知
女人心態 要畀人知自己就算有男朋友都大把仔爭住食先顯得自己有魅力

上年仲入最佳女配角提名，而家話無陪訓都無人信啦

邊套先都無所謂，播完就上另一套

扮左幾年都叫一陣

條廢物果陣仲要以為自己好紅
真Chilam出街都唔洗遮口遮面
佢垃圾就包到實
講真 佢唔包都唔係好多人認到佢架啦

who? 天文台.jpg
天意既野 就係咁

邊撚個嚟？

好事來,

我可以做証，我喺工業區開工，全日都聽到佢屌屌貢，堅係好撚大聲

我夠可以做證，無啲咁既事

個個趕住割席啦

工謄 ig d 花生勁到........

法就可能剪完再補拍

人地係俾面馬明先去，你估姣婆真係咁多朋友咩

我嘅Renci BB

秒答

唔想睇賓妹同假chilam 但想睇牛下牛下勁多甘草綠葉演員 king sir吳岱融個啲 molamola浪費曬

特登Google乜水係張振朗，先至係扮張智霖嗰個，拍手唔使睇佢啲垃圾

抵死啦 快啲雪埋佢 成日以為自己好靚仔

Tvb 模式一直係拍完晒隨時全部出得街先會攞到期去播。
唔似日劇韓劇果啲播緊第一集嘅時候，第四集可能仲拍緊。

日劇得十集到

無人覺得，雪藏呢個做法好撚on9?

天都唔幫佢
根本唔似主角

嗰啲時段唔係重播咋咩？
淨係見過一套 談談情練練武 喺晏晝首播

連有呢套戲都唔知

仲有人睇tvb

仲有驚豔一槍
有阿蛇

抵撚死，我好想睇佢玩完

莊思明唔出聲既

呢件垃圾

其實全世界都知 馬明都唔可能唔知喇

比我就照播，等觀眾一路睇一路屌

最好套劇本身係做人情婦/奸角果類角色

實好好收視

播唔出又點？tvb啲垃圾劇有人睇有人討論先出奇

我都有印象睇過佢嘅第一集，心諗咁撚舊但係又未睇過嘅
呢套究竟衰咩雪藏？

TVB冇野播果陣又咪攞番出黎播

完全唔知有啲咁嘅野
當初做咩比人雪到咁嚟播
阿蛇wo

有幾on9，播出黎實無收視

香港人真係咁有骨氣罷睇咩
過一兩日咪又繼續正常

係咪食Double May唔係重點，識圈內Double May都唔揀已台人士先係

係佢食唔到比個阿叔食左仲要係老鼠安條柒頭咪嬲囉

佢都算黑仔

好似兩個主角都走哂(林保怡同郭羨妮)所以抽起左
其實好多呢D戲 有時想抽起D演員 有時拍完發覺真係太爛
下午2點幾 5點幾 同有時深夜3點幾都會播

抵啦食過小雲

你地係咪無朋友..
就係FD先唔出聲
依家風頭火勢出黎撐/屌都係俾人鬧到仆街
撐就俾人屌埋一份 屌就俾人話抽水

紅唔紅一回事
難得有機會上位比條臭雞攪一攪
又唔知要等幾耐

即刻有藉口播支那劇啦

佢撚有機會咩

唔好睇少d師奶對水性楊花既女人既仇恨

我老母琴晚已經話罷睇有賓穎嘅劇

因為陳松伶 當時唔係tvb

有d藝人就係命運如此
永遠都因為唔同既際遇而搞到紅唔起

點解套劇首播果陣演員唔係TVB就要雪?

唔想益個演員

who

無線就係咁

情願擺到過晒時，放棄將時段，都唔會拍完 ，演員走。無耐返拎出黎播，益個演員

但佢都係俾人感覺好串、輕佻

抵死
完全唔想睇呢條友

唔止師奶，公司啲後生女同事一樣好痛恨

怕廣告商唔鍾意呀, 你估真係怕無觀衆睇咩 ?

主角本身有推宣傳活動、廣告咁揾錢
你哋無發現有新劇上，主角會多咗廣告 ?

女主角咁負面，男主角又無乜叫座力，咁套劇點揾錢，所以寧願唔播

證明cctvb d高層無眼光
有實力少花邊新聞嘅就當係草
無實力是非多多嘅就捧到上天
最弊d垃圾搞咗大頭罰之後
又要關公執屎
然後又捧另外一個垃圾

想睇牛下女高音啲阿叔演技

true

我都唔睇無線好耐
根本唔會見到佢

抵撚死啦
成日係到扮好笑
同農夫差十幾廿皮
快d食屎

好多原因既， 套劇主角走咗搵咩人去宣傳去做訪問？
一開始唔播住可能覺得套野未必有好收視

佢係靠把聲似chilam先彈起

打手者愛也

其實係機會黎,
佢可以充分感受到想將對方
先姦後殺再姦屍既心情,
對佢將來演繹變態殺手好有幫助.

佢今日香港01訪問話冇嬲喎
只係想每個人都安好

點解呢條友做愛回家做到無人記得

今時今日可以做到男一既

唔咁答唔通屌鳩佢呀

黃心穎拖累張振朗 《堅離地愛堅離地》抽起改播《婚姻合伙人》

隨着《堅離地愛堅離地》被抽起，無綫宣布改由楊明、高海寧主演的《婚姻合伙人》頂替，同劇演員包括湯洛雯、陸永、黃德斌等。該劇是楊明及高海寧首次擔任第一男女主角，楊明與陸永在劇中飾演孿生兄弟，高海寧則飾演地產經紀，因從小被爸爸遺棄，所以獨來獨往，而且重視金錢，有別於她以往角色。

由潘嘉德監製的《婚姻合伙人》，其實早於2017年4月已經完成拍攝，放在倉底足足兩年才播出

《堅離地愛堅離地》（英語：The Offliners），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝愛情科幻喜劇電視劇，由張振朗、龔嘉欣、黃心穎、陳智燊及劉佩玥領銜主演，並由丁子朗及謝東閔聯合主演，編審彭美鳳，監製吳冠宇。此劇是第二男主角陳智燊在無綫電視服務12年的告別作。

故事以創新科技行業為背景，講述人與人之間的溝通。該劇獲得香港科學園全力支持協助拍攝。

T： 劇集是以IT公司為背景嗎？
監： 整個劇集會以創科作為包裝，亦即是創新科技工業。我們主要會在科學園取景，我們希望透過劇集去告訴觀眾，香港其實不止有金融、地產及服務業，其實在科學園中，有很多有心人及年輕人正在做創科的工作。我們做了很多資料搜集，亦有向個別的創科人士拿資料及借道具等。而今次亦很感激科學園借了整個園區給我們拍攝，以往要入科學園拍攝有一定的困難，但今次他們給予了我們很大的自由度，希望能透過劇集讓觀眾看到另一個世界。

HK NO IT又一鐵證

開心速遞都有IT狗
駛鬼睇佢地

丙朗就話姐 張振朗邊撚個想睇

【全面停工】
黃心穎劇集、主題曲被抽起 《婚姻合伙人》臨危受命播映

2套擔正既等變倉底貨唔嬲就假

原來佢係張振朗

龔嘉欣先係最慘囉

原來係葡萄撚

三個女人一個因本身高質 星期六日都夠玩
果個就...

真,龔嘉欣同劉玥珮而啲上緊位嘅變左陪葬品

真,分分鐘創收視新低

有實力少花邊新聞 第一個諗起黃智雯

然後就係嗰隻叫Ashley嘅蜘蛛仔......

其實咁講
如果張振朗真係會嬲到仆街既話根本唔係一個好演員
佢只係一個向錢看既垃圾 只係為左騷錢收唔到而嬲
你套劇出唔到街啫
但你有拍過架嘛 嬲黎做咩 你已經有機會去演戲 如果你有好演員既自覺 根本已經會滿足 唔會覺得好嬲咁樣

陳智桑相反就大方得多

談及他在無綫的「遺作」現時出街無期，他謂：「冇所謂，尊重公司決定，自己都忙緊其他嘢！」